2000元6吋或以下有冇乜選擇?

要android
大6機都殺

性能需求？用嚟做咩

屌米

後備機
輕打機用
粒U都想盡高
S10e/Xperia 5 too over $
小米cc9e 好似最好
Any other recommend?

Nokia 8.1

加少少買米9

A3 Android one

唔想買大陸機就Zenphone5 /Xperia10

zen fone

xperia 10 Plus貼近$2000
咪撚再用共匪電話

Palm 2019

以為講高跟鞋